其實當年六四班友算唔算行早左少少搞到失敗咗？

過多兩年左右就開始東歐集體玩完
佢地就早左兩年 早過反共風潮所以無疾而終
點睇？我應該唔係第一個有呢種思維同想法啦嘛？

64班友從來都無反共你搞清楚先

但想要多啲民主改革都唔算係滲入左反共成份喺場活動裏面咩？所以中共先要鎮壓咋嘛？

共產黨唔係一個單意識型態的集團
裡面都分好多黨派

更加唔好講共產黨跟本無行過共產

總之我意思只係覺得佢地追求果樣野係有反社會意識形態成份喺當中所以至會比人大力鎮壓啫

歷史證明維新派係搞唔掂，要改革派革命

樓主條戇鳩同公園啲捉棋廢老阿伯有咩分別
識少少無深入了解過就鳩up懶醒 on999

1989年4月15日，前中共中央總書記胡耀邦因心臟病猝逝，許多北京大學生與市民便在天安門廣場舉辦悼念活動[15]。在部分大學生主導下，原本單純悼念的活動轉向要求政府控制通貨膨脹、處理失業問題、解決官員貪腐、政府問責、新聞自由、民主政治與結社自由等[16][17][18]。期間最多有一百萬人聚集在天安門廣場示威[19]。以時任中共中央總書記趙紫陽為首的溫和派希望與示威群眾展開談判達成和解[20]。

其實同飯民要求d野差唔多
但佢地從來都唔會話自己反共

體制內改革
同香港班泛民一樣 妄想中共治下有空間做一國兩制

唔記得轉acc?

唔記得轉ac

中共個mode係容唔下所謂既民主政治自由 好自然就會下意識認為學生係反共啦
(呢度個反共只係指反佢地中國共產黨個政權 與佢地係咪真正行共產係無關)

你係用時下既現況黎諗姐
當年班人對中共都好有希望
同而家班大中華膠一樣

早做無用既事, 同遲做無用既事
都係一撚樣
無撚用